我想問下嚮路中間燒野係為左啲咩？

路障我又唔見得係
燒得幾條木板
跟住又無警察
為咩？請指點